懶有道理知識既女人係咪最麻煩既人

以為自己好有道理
講啲野又冇邏輯又歪理
把口又唔肯收
要你認同佢先識收
但你講啲野on9到唔會認同得落

喝鳩佢又話你惡
唔喝佢又繼續嘈

唔出聲又chur住你要你繼續同佢嘈
同佢嘈又好話你嘈